施丹覓腸扎西德勒算唔算係愚樂台最有紀律嘅會員...

三張女團gif圖 (一定要係gif圖識郁)
下面一行字 (一定係擺圖下面): subject (女idiot名) + predicate + 表情符號
好似未見過有例外

仲要每個娛台po都覆…

Bot黎

佢勁多圖
但比較想知佢個名點解 成日凝住佢條腸

佢好仔來不過好似有啲亞視嘉寶症

可惜都係唔多正常...

呢位會然增加左成個愚樂台既色情風氣 我張雨綺最嚴厲既譴責..

請尊重叫番gif蛇

宋雨琦我就識 邊能個張雨綺...

起碼無叫雞沉船先..

吓 g妹呢

..😅

sorry係咪吉得太中 如果係我願意道歉..

喪sir個個po加個…18+都幾長情==

樓上班撲街咪屈人色狗啦

牙腸淨係用gif好難對話倒

牙喪先系

毒撚只愛和Idol 交流

喪蛇永遠大爆射 大爆嘔